Kui kohus oma otsust tänasest päewast No 108 kohtu käiatele kuulutas ütles Leeno Adamson et tema seda kohtu otsust ei täida, kus juures "öige Kurrat" wälja ütles, siis sai
möistetud:
Leeno Adamson sele ropuse eest 48 tunni peale wangi panna.
